有時真係想放棄一切

可能你唔信
但我返工
唔係為份糧
只係為左
返工而返工
就好似讀書
個陣揀科
跟大隊
揀最易入個科
人生好多野
你唔需要知
做黎做咩
但你一唔做
就會承受多方壓力
以前有條友
唔俾個女返學
自己教
俾政府告
但係外國冇人理
冇人知返工為乜
但你一唔返工
就俾說話你聽
講真
揾一萬
又係咁生活
揾十萬
又係咁生活
亦都唔係
付出多少既問題
香港揸巴士23k
印度做醫生10k都冇
其實我唔求d咩
求
都只係因為屋企
因為社會
要我咁做
書就讀左
讀黎冇用
fine
打份唔使學歷工
又係一萬幾千
其實銀碼冇意思
不過真係叫做
有工返過日晨
好過屋企坐
出到街又on99咁
坐麥當勞
坐大快活
遊巴士河
食又唔係
坐又唔係
行街又唔係
我同你講
呢世人
自己最嚮往
唔係d成功人士
白手興家
捱出頭個d故事
亦唔係懶清高
咩歸隱田原
與世隔絕個d
人有返咁上下大
午夜夢迴
放左工
只係想攤係床
好快就恰着
訓與未訓之間
好多畫面閃過
幻想又有
真係發生過又有
今生今世
付出咁多
忙完一輪
就算好彩得到d咩
都冇心機享受
只係想有餐好覺訓
雷洛話
做人咁辛苦
為有啖飽飯食
我就話
係為左有餐好覺訓
滿足左老豆老母
滿足左個社會
滿足左個世界
盡左責任就算
一個人上路
唔好再煩我
有咩要求
我盡量滿足
其實真係
人地我唔知
但我自己
好多時
要既
想要既
只係想抖下氣
有一息間
喘息既機會
由細到大
被迫跟住個世界行
你唔行就落後
唔到你唔行

我就話
睇得好辛苦
屌你老母

明架巴打
支持你

巴打
你既
表達能力
好唔同
係咪
成日覺得
冇人
明白
你

明
You
Are
Not
Alone

Agger

你快撚啲去自殺okay?

同意

有時我都諗唔少哩d,日子有時真係好似為過而過。人生既咩目標好似都唔係目標咁，令唔到我個人提起勁

這
就是
人生
。
U
a
r
e
not
a
l
o
n
e

有潛質做鄺仔2號

你可唔
可以
表達
得好少少
呢

屌你老母又人大左

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》